大家做緊咩

好悶呢

覆你個post

問下司機有無鬼故聽

不了 好怕依啲

咁問下司機有無試過車震

一陣以為我撩佢

放左個冇聲屁，希望冇味

你啲話題咁狹窄...

咁同佢玩心理測驗啦...

你覺得邊一樣食物最能夠代表你？
A青瓜，B香蕉，C廚師腸，D棉花糖